其實TVB

其實TVB當年點解咁受歡迎，係因為佢做啲節目劇集係人地冇嘅，但而家因為要遷就班大陸人去播返啲迎合佢地口味嘅嘢。
但大陸口味嘅節目人地大把啦，使鬼睇你無線咩！

所以TVB越做越柒嘅原因係咪咁？